【90後老屎忽玩回憶】痴線以前香港啲動畫歌詞填得仲好過林夕

「本應伴著晚空孤單一個走，竟可有你挽手四面環遊 」

見到咁感性嘅歌詞，點會諗到係幾隻電腦怪獸嘅碌咭卡通片？但其實，呢句先係最代表到套動畫嘅歌詞。相信好多男孩子都覺得，呢套野最正嘅唔只係劇情，而係拍檔之間嘅互相扶持。

「為何凌晨零時想起你？這幻覺極奇妙 」

相信唔少女仔細個都有追呢套卡通片，聽到呢句嘅時候，甚至會諗起自己暗戀嘅男仔。香港情歌泛濫，但可能卻唔夠呢句嚟得簡單有力，一語道破少女心事。

「在我懷抱裏，沒有寒風吹，從來未懂得空虛 」

呢個系列嘅動畫，喺香港動畫歌嚟講真係填得宇宙級咁精彩。先唔講套卡通本身有幾熱血，淨係唱呢句俾女朋友聽，攬住佢話會保護佢，都已經冧死佢，真係好過唱我的宣言。

「未勇敢學飛，情緒都會飛，漆黑都可感應你 」

就算我只係一個渺小嘅細路女，我都因為要保護你而變得勇敢；就算全世界都睇你唔到，世界末日我都一樣搵到你。因為，我哋係拍檔。

「有真心的知己齊同路，多麼高興，你送我最響亮笑聲 」

以前嘅動畫歌詞，強調嘅唔係打打殺殺、唔係情節有幾好睇，而係強調同伴、友情。雖然呢句有少少老土，但係聽到嗰陣，真係想打個電話，多謝下身邊嗰位好朋友。

「坐上火箭，和繁星飛出天際訴心聲 」

我地細個鍾意睇卡通片，因為可以俾我地放肆去幻想同發夢。只要敢想像，再天馬行空嘅事，一樣有可能發生。人大咗，反而好似唔記得咗呢個道理。

「請鍛煉你的英勇，能同遊星空。縱辛苦，不過願望不會一剎落了空 」

除咗友情嘅熱血教人動容之外，動畫歌最重要嘅元素，當然唔少得勵志啦。成長路上，我地會遇到好多挫折同困難，但只要勇敢面對，始終會見到願望達成嘅一日。

「想不走也找不到藉口，深谷裏找到出口，當中一把聲音帶我出走 」

作為二千年代中期最受歡迎嘅動畫，呢首歌嘅歌詞看似同其他動畫好唔同，寫得深入好多、陰暗好多。但其實帶俾小朋友嘅訊息都一樣：遇到唔如意嘅事，最重要爬返起身，離開低谷。

「若是流汗，流向觀眾席裏。這次輸了，不要流眼淚 」

最後，當然唔少得呢首已經跨越動漫界、去到全香港人經常攞嚟打氣嘅神曲。嗰種熱血程度係，就算你唔知咩係越位，都一樣會被佢感染，變哂韋拉堅尼咁，成團火燃燒哂。

望返上面咁多位歌手嘅近照，都發現佢地都老咗唔少，唔再係以前嗰個打住青春形象唱歌俾小朋友聽嘅後生仔女。而我地，都一步步遠離我哋嘅青春。

以前嘅動畫歌，一聽就好熱血，亦都易記又膾炙人口，有齊哂成為經典歌所需嘅元素。除咗因為日本嘅音樂人寫得好之外，都要多謝香港填詞人寫咗好多足以媲美唔少流行金曲嘅歌詞。

永遠都會記得電視台仍然好重視外購動畫主題曲嘅年代：請四大天王唱、搞兒歌頒獎禮、填好精彩嘅歌詞......

而家電視台對動畫嘅重視程度，同十五年前已經冇得比。唔好話想聽陳奕迅劉德華郭富城吖，而家想聽到句廣東話都難。

真係好慶幸自己趕得切喺九十年代出世，趕到呢個精彩世代嘅尾班車。Anyway，有冇巴絲認到哂上面嘅係咩歌同咩卡通？

大家鍾意咩歌詞都可以留低啊

我變身蒙面/惡徒便溶掉
我變身/蒙面惡徒便溶掉
我變身蒙面惡徒/便溶掉

貼番555個主題 點拆都通

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己

不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想

仍舊控 球直上
來日我與你穿起金靴一雙
請給我信心 以衝勁做能量

又熱血又感性
黃金入球成首歌既歌詞都好正

無窮扯無盡

世界大戰抺黑宇宙 Can you feel

彩雲國物語

灰銀色腰帶

鄭國江
越過赤道當去街

是勇者 不必怕

仲有加旋 01 激鬥戰車 Pokemon無印 全部都好好聽

天黑黑 聽朝世界到處也哭了
無盡處 充斥了太多紛擾 人類這麼渺小

高皓正
黃金入球

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel~

百變小櫻 魔法神奇誰可阻擋
D詞好小學雞好簡單但係好好聽

晴天霹靂 我望見你蹤跡 常常常常能和應
如心中已經不需一些保證 卻互傾心聲

遇怪魔我即刻變大個

飛奔天際的駿馬
從銀河裏看見戰火
存在過未忘記
動人的角色伸展至下世紀

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)

周仔唱得好熱血

四驅兄弟主題曲 好熱血

Come on!
Let's Go! Let's Go! Let's & Go!!
去吧! 再沒有問號
拋去一切的困惱
堅決相信終可創出我道路
對目標進發 向著前去衝
Try The World!

Come on!
不放鬆每一秒鐘 休理天氣熱和凍
天際海角盡處 有我熱夢
追向不變的理想 衝破波折沒惆悵
激發心裡自信 發放力量

無限極速飛馳 人於高速競爭時
看挑戰愈強愈奮起鬥志

Let's Go! Let's Go! Let's & Go!!
去吧! 再沒有問號
拋去一切的困惱
堅決相信終可創出我道路
對目標進發 向著前去衝
Get The World!

乘著風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意

鐘嘉欣把聲好夾呢首歌
同埋都幾似原唱果把聲

好多回憶

林夕挑機

鳥兒何以要在叫 想給這人間仙樂處處飄
雨兒何以降下了 是不想孤獨的風兒靜靜搖

原唱係平原綾香

留守雖則安穩卻悶到慌 路上有很多驚喜等待著看

吹到填得好過林夕

m仔

勇 勇 勇 勇 勇 勇 勇者王
勇 勇 勇 勇 勇 勇 勇者王

又要打j了

蘋果照妖鏡

成件事好仙女好優雅

喊左

呢首感覺上好唔似兒歌 但好好聽

FLYING IN THE SKY
宇宙嶺域裡遨翔 人如有壯志當衝天遠飛

無退避
好漢子的心裡 滿懷希望逆途不怕

hotcha小紅帽op

「無論在那一天 童心也未變
同用夢裡詩篇 編織最美一天」

明明小學時字都唔識多隻
但呢首歌咁多年嚟都識唱返出嚟
字字鏗鏘有力

我大力左d

d圖咩事

名埋樓主，除左卡通片主題曲
林夕bb d兒歌先係經典

仙樂處處飄
阿花的故事

唔明點解兒歌都可以咁sad，細個一聽阿花就喊……好撚有感染力

好撚過個啲垃圾情歌 粗製濫造

邊方面好過林夕
啲詞係靚 不過吹到媲美林夕就誇張咗啲

flying in the sky
宇宙領域裡傲翔
人如有壯志當充天遠飛

啲相咩事？張張都搞到啲明星好似比火燒過咁

已經兩個月無睇動畫

07年電視睇動物橫丁超好笑

唔知依家睇仲會唔會咁好笑呢?

南北西東 環遊途中 像沒有半秒我會給操縱

push 以前啲兒歌真伙係好高質
自己都好有幸可以見證到最後嘅光輝
以前仲有兒歌金曲頒獎典禮架 細個好期待
一聽返啲歌就好想喊 除咗係緬懷童年 仲係好掛住以前嘅香港
望返今日嘅香港 真係

夕爺仲填過機動警察同gundam zz

查爾頓成為紅魔鬼

向前再飛 來奮起 和目標相距幾公里

keroro

真係有d眼濕
雖然唔係話d咩 但喱d可一不可再既感覺真係搵唔返
以前禮拜六日十點十點半做咩
一三五 二四 四點半五點做咩
真係差唔多識背
放學返到屋企電視壞左追少集都想喊
鐘意一套卡通片由片頭片尾去到主角幾高幾大都想知
宜加? 唔知仲有冇人會打開部電視望下做緊咩

卡通片主題曲真係另一種情懷 就算歌詞好淺白
對於個陣黎講都已經好有feel好共嗚
其實作為一個細路 都係想睇下喱d熱血 喱d友情 喱d憧憬姐
點解人大左 時代進步左 反而愈黎愈難

我要與你硬撞 以爆裂既高速 旋動

招式招招新穎

哪怕被你高速進攻

第二隻係咪東京貓貓

無敵o既聖衣 金光璀璨好美麗
唔係鐵 係聖衣 著左打都打得勁ｄ

撒雅人生於這個地方

有童年

記得係有線兒童台睇，好好睇

好少見有線會咁落力宣傳一套卡通片
keroro同東京mewmew當年真係睇得出有線好重視

遇見高手痛快得多

太初之始 由極端開變 如兩生四象 宇宙輪轉
有邊個會知道依首係兒歌？

隻歌真係幾好聽 成日追呢套 不過個陣有線同一集一日可以播三次

搵到郭富城嗰下勁

每次聽返呢D歌都會眼濕濕

我要與你硬碰 以爆裂嘅高速 旋動

填到咁色情都勁

那天到千秋 願世界上沒有一分鐘戰鬥
彼此不會再擔憂
那天到永久 願世界上沒有卑污的佔有
然後是到處有自由

所以啱天王唱

奴隸獸奴隸獸東一隻西一隻
東一腳西一腳給批鬥
抱著頭退後十秒便失手

如今我就係嗰隻奴隸獸

一去不返既童年

明日那怕碰上大雨打 默默地冒著雪花
朋友 進化和蛻變吧

都係李逸朗唱但正過傻女好撚多
你太大個，什麽都不試過你說你不知道，我說我是我什麽都會試哪怕有一天跌到

冒險始於現在 明天都可重來 我信世界會更改

細個好鍾意Fiona

唔撚係講笑，成首歌啲歌詞都咁正

其實如果特攝都計埋, 我到而家最鍾意都仲係衝出去

哇 有同好竟然

講起兒歌除左黃金入球 數碼暴龍同鋼鍊
而家仲唱得出一定係彩雲國物語，雖然套野大約講咩都唔記得，但鐘嘉欣唱既主題曲真係

可惜隻歌冇full version
個人覺得中文版仲正過日文原版

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

呢首都好中意

佢full version就係段片頭即version

粉紅粉紅趣致的臉
你叫我一聲即可飛上天

[老屎忽mode ] 有時覺得依家啲細路咁濕鳩，就係因為無睇呢啲動畫/特攝。雖然啲主題好撚老土，離唔開勇氣/友情/同伴/追夢/永不言棄，但呢啲價值觀都係好正面 。耐何依家啲細路鐘意睇喜洋羊

衝出去真係好正 成日係YouTube loop

做隻出色的馬仔

我竟然睇到眼濕濕
真的老了

成集係咁多 日本仔d野呃貨幣

喜羊羊會集都係鼓勵人報仇
仲有個人英雄主義

入黎為左睇呢首

班仆街仔

理由不可減退 全力勇敢的衝出去

竟然冇下一轉再見

頭4集數碼暴龍都正

我都覺得好好聽
太極千字文

仲有藍龍

識得傷心 不識灰心 准我細個
來成年為何成人悶到要學難學

單車新人王
韋駄天go

以為陰陽大戰記

我成日以為同一套

呢套好似係香港動畫

鄭融嘅天道都唔錯

仲有劉德華唱數碼暴龍2

有無90後11台老屎忽聽過東京喵喵

首粵語版仲好聽過日文版！！！

高汁post

源源能源無盡
要踏著大步望前
要以鬥志發出激光點點
堅貞不屈
尋夢少年時
尋夢趁少年
無後悔

呢段勁正

點解冇露營必須酒
我盲左？

叫我?

哩首好聽，又熱血

你盲左
第一首已經係

仲可以好gay

我要與你硬碰

雖然日文但都好中意!!!

未怕艱巨從不氣餒
降服宇宙似飛虎隊

以最強的鬥志
就算要我去哪裏我都可以
哪怕幾多百次
我也當少少意思

每一天 立志奮鬥只向前
無懼風雨 勤奮
建出將來 光輝 走出世界國際是那天
絕不遙遠 無窮前途在近邊

多謝軒仔

JED

以前啲兒歌真係好正
暑假臨尾仲會有兒歌金曲頒獎典禮 必睇

像破風 即使困局中
一起繼續衝 不要被心魔操縱
無懼怕前路大勇 光輝終得到

龍王傳說
以前集集都有追，就係最後兩集冇睇

Crush Alright !!
Crush on Hippy !!

一聽就愛上

路營必須酒

競賽越野手裡有地圖 世界路線方向我雖知道
命運並無預告 唯有冀盼每事看好

睇呢個POST睇到眼濕濕想喊
好掛住以前中小學D生活

講起彩雲國物語，楊思琦唱星夢馬戲個首都好好聽

屌

一千倍動能

用愛換取的最大能量

理想中那個自我 強勢又英氣
就算世界 每一個都說了不起
心中知我根本不算太詭秘
是普通到 未配給重賞讚美

如受壓一早超重 擺脫再高飛
縱使這麼 有一點不似自己
願變到更天真 做人誠實了
至可鬆綁 我的心Unlock

朋友已走 轉圈轉圈 哈姆共你

世界常變遷 會變甜變苦 快樂是財富
咕嚕咕嚕魔法陣

以前啲兒歌歌詞真係會配合翻套動畫嘅情節 係名副其實嘅主題曲

齊齊用咀巴啄啄天真活著

奇幻這旅程 投入了怎停 藏在心裡的影子引領
齊用你眼睛 不需要照明 沿途作戰看變幻佈景

以前會成家一齊早啲起身睇藍龍

咁岩喺度聽緊

龍騎 主題曲

我憑我的信念無限 找到你不管困難 不怕涉水攀山
探求人生這樣簡單 摔倒了起身再行 只要信心不會減

音樂小彗星 套野都勁好睇

無敵o既聖衣

有賊便有警察在穿插
係而家聽返，呢句真係好正

兒歌頒獎禮
好懷念

真係好慶幸自己趕得切喺九十年代出世，趕到呢個精彩世代嘅尾班車
buy

懷念呀！

個post每句都有聲

加加加 加加加加膠街架

仲有以前好鍾意徽章戰士
都好熱血

草莓

尋日先一路做assignment一路聽住以前啲兒歌
雖然都係好耐以前嘅回憶
但都好過依加班細路咩兒歌都冇

點解你揀啲相全部都影得咁衰嘅

以前暑假最鍾意睇兒歌金曲頒獎典禮

單車新人王無人識?

向前再飛 來奮起
和目標相距幾公里
容我飛 和世紀
互爭分秒爭先了不起

好鍾意上YouTube search返啲XXXX粵語卡通片主題曲黎聽 好懷念

呢套真係經典
當年玩呢隻嘅Gba game玩到卡關過唔到
以架好想玩返 但好似無得down了

btw 索斯機械獸

仲有動物橫町 好聽到都唔覺得係兒歌

呢兩首係好正

仲有龍王傳說

乘著雞子聽誰故事

依家d細路鐘意玩iphone ipad
識乜鬼卡通片
放學返到屋企4點半做住功課睇卡通片果種開心佢地根本就唔會明

貓狗寵物街有冇巴打記得?

其實陳浩民首pokemon都好正 好熱血

有 劇情唔太記得但係認得個樣

魔法小米露，唱k小魚仙 都好正

看我百倍高速

原唱係JAM Project
大個先知 難怪旋律咁撚熱血

踢到缺氧 踢到缺氧的挑戰

細個到依家最鍾意嘅中文動畫歌就係依首
真心覺得楊思琦唱得好聽過日版
前日聽返都仲記得個旋律同歌詞
好懷念

沿路看過每個都市
飛過綠樹遍遍山莊

到依家都唔明兒歌寫都咁優美做乜

聽咗咁多年
我反而覺得動物橫町同花師奶首主題係最難聽

有套亞視播既 男主角叫鬼秀
有冇人知套野叫咩名
好似係xx遊戲

We are family 無聊日子都有意思

不思議遊戲

魔法小神童加旋同龍王傳說
好撚好睇同好聽

龍騎

我記得我追住來睇 好好睇

Keroro 個幾首都好正 尤其係Bosco同kfc一齊唱個首
雙子公主、花漾明星、Yes光之美少女同gogo

你搵啲圖好靚。

孤星淚
以前同嫲嫲睇到喊
若有風 路邊都長滿花
就閉目地迎她 就讓我再想嗎
風吹去雲漸遠 在心中 畢生的記掛

新宇宙飛龍又係好正

爭取勝利 男兒像猛虎勇毅

是你伸手拉我高飛 到高空最高點再掉下這地

首首都咁好聽，慶幸自己能夠係90年代出生😢

呢兩首都好好聽

時空冒險記其實係香港整嘅
但好似無咩人知咁

屌你老味成個post都無彩夢芭蕾?

夢裡有隻木馬,能千變也會萬化

仲有黃金入球 連阿叔都讚好

佢會唔會晚晚洗佢個仔腦

以前真係好多講勇氣追夢 起碼有營養

首歌名好似係現代足球小將?

超魔神英雄傳首歌係日文
但歌詞都寫得幾好

人

喜洋洋都out喇
以架係咪得閃電十一人同新版螺旋陀螺
家陣至net小人類播緊乜？

好慶幸自己生於有兒歌聽既年代

嘩點解我會記得呢首

飛天少女豬事丁

80尾+90初係擁有最精彩既童年
好多事物都睇住佢慢慢變遷 一齊長大
全部經歷發展到成熟

幼稚園到小學初就係卡通動畫興起，到今日最經典果堆就係以前睇開
小學game boy,PS，搖搖，四驅車，爆旋陀螺，數碼暴龍機
入中學online game開始最輝煌
流行曲聽到今日變經典金曲

00打後 接觸到既事情多數係同一件野不斷改良
少左變化

我之前都係集集都追住睇
播歌嘅時候仲會跟著一齊唱

方力申既超速龍球

我哋90s呢批真係見證著香港各方面嘅光輝末期同沉淪

究竟我哋誕生地仲可以變得幾差...?

呢首好好聽 但細個對呢個主題無乜興趣
所以聽完主題曲就落街玩

諗起聽喜羊羊大個班 真係慘

迷你戰友身高五吋
微星小超人

大學啲campfire用兒歌正到仆街

細個到宜家大咗都好鐘意呢首
不過唔記得係邊套卡通了

卡通動畫興起早過我地個代好多了

以前會玩玩具 帶個陀螺盤落街同人Go Shoot

以架仲邊有人玩實體嘢

個個細路對住部手機平板 再唔係就鬼口水

00後嘅童年應該得返youtuber同韓劇大陸劇 綜藝之類

香港本地嘢應該會逐漸被下一代遺忘

We are family 無聊日子 都有意思 很多趣事
成首歌都好温馨

另外有套叫大頭狗仔隊 唔知有冇巴絲知 細個有集睇到喊 首歌又係幾正

問下班動畫塔理班點解囉

離目標 相差似像天共地
驟雨中天睛 相信神奇
為了夢躍動張開眼睛

尊貴 寶貴 孖女戰士無敵

無敵尋覓如夢裡重要事情你我合作決定

若力量可化做正義只願力量可永無休止

係同年回憶呀屌

其實從來冇買過正版陀螺、搖搖、暴龍機
算係遺憾

*童

btw, 黃金入球係高皓正填詞

宜家有出咩復刻版
但係貴到仆街
勁後悔細個冇買

全憑毅力終可勝天 如若是艱辛都會力戰

理想不可減退 全力勇敢的衝出去

黑色傀儡 我無罪

JAM Project 版本熱血度爆錶

天之勇者不死 就是無懼奮起 瞬間一飛千里 絕處的境地 還是有種意識找到生機

居然冇人諗起洛克人

超鍾意呢道

依套動畫好睇
以前真係有D驚訝原來官恩娜唱歌咁好聽

諗左陣...唔係放學icu啊話

最後嗰集睇到眼濕濕
由其佢起歌嗰下

加旋

樓主寫文寫到雜誌咁

隨隨被翻 逐張牌細看 迷惑夢中亦看到希望
正義能識破 有壞人作禍 直墮地獄未配分得一線光

Good old days

有無日式麵包王同好
如若要操縱未來憑雙手

見到啲咁熟悉既歌詞，又懷念又心痛
咁高質既歌得返我地啲老屎忽識

搖動每一個心跳 搖動那心裏低潮

我一直都諗唔明點解劉華同Arron當年會接tvb啲濕尻兒歌黎唱

no

大路d 就唔講

正因為e d 卡通既陪伴
覺得係90s 出世係好幸運

唔知點解細個覺得套野好黑暗咁 仲有d劇情睇睇下唔明

轉圈轉圈哈姆共你

等二句唔係 "猶如流星一般閃過"咩 定係仲有其他版本

呢個故事係講述一個擁有太陽之手既少年 東和馬

第 自膠

有冇人討論過fiona有首講芭蕾舞醜小鴨嘅歌

朋友以走 轉圈轉圈哈姆共你

一路睇呢個post 個腦一路播緊大合奏

有時我亦痛恨你 竟將愛情置死地
神雕俠侶

機甲露寶都係佢地唱 又係好撚正

ready go!

機甲露寶我果陣超鍾意睇 好似係星期日4/5點鐘

迷你戰友 身高5吋

呢首又係超正

憑一聲的鳩叫~

送多幾首覺得正既歌

依家TVB暑假仲會唔會播勇者王
舊時年年都播

頭上碰到挫折輕於鴻毛，留住美好一世自豪

問題天天都多

原來唔止我一個睇到眼濕濕 好掛住以前返到學校同朋友仔傾卡通片 喺屋企扮卡通人物變身 啲卡通片歌好多到依家都仲識背返哂出黎 睇完個post真係想返返去以前 依家大個電視劇 卡通都唔好睇 煩惱就一堆 btw 兒歌金曲頒獎典禮都好經典

這天空 這一分鐘 誰人都經過
欠缺你 這個世界 命運差之銀河
時空消逝最驚險不過
可 結伴去改寫更多

呢首好好聽

Together today wonderful life
誠心去求幸福 原來話咁易
係點都要 做開心仔

雖然呢套無改到做廣東話版
但佢op同ed細個已經覺得好好聽
大個再睇返啲翻譯歌詞先知真係好正

BTW ED有個粵語改版都唔錯

神秘惡霸碌鳩八吋

根本2000之後好多野都唔掂甚至倒退

仲有一輝

以前好中意睇 仲買埋佢個龍王生命器黎玩

彗星姐姐~
係~~

世界大戰

有幾首依家dl 左係電話成日聽

美珠
鬼宿~ ~ ~ ~ ~

諗起福星大咀鳥

睇呢個post睇到起雞皮

不死傳說

有冇人記得彩夢芭蕾

來全程go go go go go!!

像破風 即使困局中
一起繼續衝
不要被心魔操縱
無懼怕前路大勇
光輝終得到

竟然有人會記得同鐘意呢首歌

做最好的馴獸師

如你可聽到這禱告 別留下孤單女子跟戀愛跑步

呢首片尾曲 日本阿嬸唱好癲

依套好黑暗

乘著風傾聽誰故事
傳遞中可有誰會意

90後係可以享受美好童年的最後一代

有獅睇過哈利動物園

當年一班動漫塔利班喪屌既野, 依家俾人拎晒黎吹奏, 點解次次都係冇左自黎珍惜?
呢度有冇人敢認係當年既動漫塔利班?

一堆90後廢中係度圍爐打飛機都唔撚知醜

夢裡 有隻木馬

呢首同風中許願真係一流
我有個疑問好多年
有冇人知填詞果個陳啟泰係咪真係亞視果個陳啟泰

能千變 也會萬化

[老屎忽]
傳說中有個女巫在世上

我都好鍾意呢首，細個睇完一直記到依家，今時今日都仲聽緊

填詞嘅係十啟泰

90頭就係
90尾已經唔係

90頭果班的確有好多好嘅卡通睇，卡通出嘅玩具都多D，果陣係全城細路都熱玩 暴龍機 四驅車 陀螺 搖搖 激鬥戰車 。

冇錯
以上嗰D我都有玩過

好鍾意呢首 我手機有
不過真係聽得出楊思琦唔係好識唱歌

烈日下窄巷 存著的盼望
盤旋前路對望 是我珍惜的拍檔

數碼暴龍到04都係最高質個果系列

日文版好似熱血啲

加旋主題曲

第一句 你太大個甚麼不試過你說你不知道

全首歌都係講趁年輕有時間所有嘢都要試

而我就係一個咩都唔識唔試嘅人

聽返首歌真係好感觸

以前好多賣玩具鋪頭出面都有班細路
興寵物小精靈就拎部機拎條線去對戰
興暴龍機就過去插住咇咇咇就對打
四驅車就放車
搖搖/陀螺又係一班唔識既人走埋一齊玩

宜家好多想一齊玩都係網上平台 算唔算單機娛樂

我都經歷過玩四驅車, 暴龍機同埋陀螺嘅童年
嗰時就算落到街大家都唔識都會喺街度群埋一齊玩呢D野
好熱鬧架

有冇巴打記得神風怪盜?

即使崎嶇難行 為爭取公允 強忍亦要忍

依家啲動畫多數係後宮

成首歌其實係好sad
尤其今日咁多警民衝突o既時候睇返

公安武警穿上絕情裝甲當戰袍
過去道亦有道 到了明日制度
放棄人道要用機器捉拿強盜
...
有賊便有警察在穿插
未來全是鐵石做那心腸
要維護公正只好要用盔甲
未來警察今天要出發

望著望著有千億個夢兒，浮浮沉沉夜空金色光線

小丸子又有心事

大王既 guliver boy

Go Fight
Go Go Magic Ranger
混亂中速變身
團結 前進 有勇氣面對紛爭
進擊魔心

天生一顆正義心
心裡有烙印
沉著氣來力奮
作戰要用神

身經險阻要認真
火裡與地震
更多更詳盡歌詞
能融和神奇潛能 愈來愈興奮

Green Land Pink Storm
Blue Splash Yellow Magic
紅劃戰火
同共進退守 出擊的戰隊

Go Fight
Go Go Magic Ranger
混亂中速變身
團結 前進 快要與和平步近
聽喝采聲漸近 Magic Ranger
進擊魔心

加埋陳柏宇既演繹

叫到當紅既劉德華、郭富城、鄭伊健唱兒歌真係痴線

由紅白機打到今時今日既PS4
動晝由EVA 睇到今日都仲係EVA

黃金入球同無限地帶真係好正

能千變也會萬化 動作也百般優雅

我都唔太記得呢套咩黎 但係個腦可以自然load到下啲歌詞

10版真係唔岩我

我都係鐘意
飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀

我成日聽到
快樂是傻姑

動作也 百般優雅

有冇人識大頭狗仔隊

小雲同小吉 好重要
梅姐

長傳急攻踢法陳舊

旭日隊

圓 圓 圓籃球 長傳橫傳進攻 btw有冇人有睇

黃金入球同馴獸師之王真係最愛

前者仲要係高皓正填

以前d歌咁撚熱血真係好難唔投入去睇同玩

依家要買返個時d玩具一係貴到仆街，一係難揾或者絕版

依家陳詠謙個d 乜鳩傷心到變形、自己肯做飯仲似兒歌

有
我喺上面post過
夢裡 有隻 木馬
能千變 也會 幻化

我已經唔記得講咩 剩係記得片尾曲係打燈落女主角到睇佢跳芭蕾舞

如身邊有你 永遠跟你一塊我哪會孤單
齊來明天清早走到第二晚

Sugar baby love~~ 身邊總有你 我有少少福氣

立志奮鬥只向前 無懼風雨 勤奮 活出將來光輝 走出世界國際是那天

夢中天使

段rap

最後所有人無哂記憶
睇到喊咗出黎

lm

08 10 版我都有
只係我鐘意聽08

分兩個版本

任怨任勞時運低
任喝任鋤頭望低

個陣連CCTV都話暴力都唔知做乜仲播

都係舊時好

早幾日仲見到播緊喜羊羊

閃電傳真機90年代卡通粵語金曲串燒

好多回憶 但都有好多冇睇過

off topic
細個動畫啲日文歌都正啲
疾風無敵銀堡壘

鬼神童子

超時空要塞

魔天戰神

疾風境界

童年回憶返晒黎

多謝樓主開post

以前十大兒歌個舞台整得仲有心過依家d乜撚勁歌金曲

呢套d bgm好撚好聽
果陣唔知係邊度買左台灣出既ost
一直唔知佢有冇版權
曲目同日版一樣
d旋律令人好舒服

細個暑期最期待就係睇兒歌金曲頒獎典禮
放學返嚟做哂啲功課就睇電視/落街玩
啲卡通甚至啲電視劇都睇到首首主題曲都識背
同啲同學仔齊齊討論齊齊玩
細個嘅暑假 特別係小學嗰陣真係好開心
好掛住咁開心嘅童年
印象中以前暑假會由早到晏晝都播好多卡通/大電影俾小朋友睇
近年偶爾暑假時期有假放嘅話睇吓電視發現好似都唔會特別播啲咩
可能因為依家啲小朋友都冇得/唔會點睇電視

依家有時去唱K會點返啲兒歌嚟唱
但成日俾人笑唱呢啲 明明童年回憶嚟

會有人笑咩
多數都係唱埋一份

第一第七 都值得稱讚

而家d細路睇咩動畫？

林夕有首：未來警察天天要出發都好正

林峯

若被傷害夠 就用一對手

呢首真係好勁

女警也精靈未懼惡人
要將那奸黨盡力摛

題外話，老老實實我覺得百變小櫻粤語版仲好聽過日文 仲要係重新作曲

填得好過陳泳謙

熱血+搞笑既動漫真係睇到三十歲都未厭
大把人出黎做野都追海賊/火影

今日諗返真係好撚癲

在這世界有苦有樂也要看一看

有無人記得呢首歌係邊套？

每次也要拓新天 / 日日共局限格劍
宛如一場急風把世界艷麗亦創建~

開講又話，上面位屌柒班塔利班既巴打其實講得好中
我都好後悔果時無大力屌鳩番佢地轉頭
果班人根本就係幫老共閹左香港既獨特性
宜家打沉左成個產業，要救番就難了…

佢地其實做咩黎

黃金入球

係唔係講緊有一班柒頭一定要聽日文主題曲？

藍龍都好正

唔係

相比之下周慧敏嗰首最差

其實我上個禮拜行深水埗
有間玩具店外面都有個戰鬥盤 班細路排隊玩緊

上次去黃埔等人 行奇趣天地都見到有個盤

落公園玩暴龍機/陀螺/搖搖/四驅車真係太美好
一班唔識既人玩一次就熟
大少少就成日落街踢波
可能因為咁大個咗都好energetic 同易識朋友

前進吧 Uni plug boy～

有盜便有警察在穿插～

一朵鮮花識打招呼～

廿年後都記得